[急！求片！幫推！］前晚將軍澳速龍爆街坊頭

我地係八月四日，晚上11:00左右喺將軍澳寶順路，俾速龍爆頭嘅街坊親屬

我地而家好需要

1. 收集大家當時現場的相關照片同影片(其他平台見到cap俾我都得)

2⃣. 如果你喺現場，方便請留低一個聯絡方式
(可以pm我telegram account，可以fact check我地身份，資料絕對保密)
以便日後還原事件

請大家合力幫忙發資訊喺
呢個telegram gp:
或pm呢個tg account : @tkoinjury
或email: 0804injury@gmail.com

我地會保留一切 追究警方 嘅權利

感謝大家

香港人加油！

將軍澳係普通防暴黎

熟人，推

推

係，應該係防暴

所以更需要大家幫手還完件事

推，發夢去聲援個陣速龍已經走左，留返地下幾灘血漬

幫推

推！推！推！

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

跪求巴絲幫推

有無除咗記者直播嘅片啊？？

（係咪記者片唔夠造？

Push

記者片都好任何影到當時情況都可以

一定要搵律師追究呀
(民事索償 原告嘅律師費最後都係被告俾嫁 如果雙方會和解嘅話）

當日我睇rthk live有影到 一隊上車 另一隊就落車追人扑既晝面 可能可以問下個邊

識得個仔，幫推

追究到個黑警做第二個朱經緯呀

祝街坊老豆早日康復

8.9 和你飛

好唔該巴打

有線果日影到班速龍衝入公園

多謝巴打幫手推

有人証可以告

pish

推啊，落街乘涼都比人打，係咪食飽飯就唔落得街

有無人有d記者contact可以tg我
試過pm d傳媒既fb都無人覆

推..推..
警察濫用暴力，可恥

推到有記者見到

無乜人推喎，無辜市民呀巴絲